按照共產黨嘅講法

香港獨立就係分裂國家與及顛覆國家主權，咁一個中國 叫中華民國 算唔算分裂國家

台灣唔係攞回鄉證去中國已經算

廢話

南海主權十一段線變九段線又係唔係